%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\title{Trigonométrie}

\newcounter{cours}
\setcounter{cours}{7}
\title{Contrôle de cours \no{\thecours}}

\begin{document}

\begin{frame}
  \pause
  \begin{enumerate}
    \item Définir la \emph{mesure principale} d'un angle orienté.
    \item Orienter un cercle dans le sens direct.
    \item Donner le lien entre : $\left(\vecteur{u}; \vecteur{v}\right)$ et $\left(\vecteur{v} ; \vecteur{u}\right)$
    \item Donner le lien entre : $\left(\vecteur{u}; \vecteur{v}\right)$ et $\left(-\vecteur{u} ; \vecteur{v}\right)$
    \item Énoncer la relation de Chasles.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
